無限上網4G

冇單要玩手機？

311咁貴 平啲得唔得

你同行4.5g 300Mbps 都做緊168 你228想點

邊到168 留tg

最後召集

中國移動CMHK最新轉台聖誕優惠
🔥最勁爆抵玩優惠資訊🔥

🌈所有計劃合約內期內豁免隧道費 行政費

🌈所有計劃用量過後無限上網

🌈所有計劃16000個Wifi熱點任用

4.5G全速6GB數據$108贈送1GB漫遊數據

4.5G真無限任玩低至$188（限時優惠）

🙇‍♂️因出新iphone季節
所有優惠均有可能隨時升價
(優惠限期已過便不能使用此優惠)

最新月費優惠聯絡
⬇️點擊以下Link 可隨時隨地聯絡我
⭐️星級銷售⭐️Ben 為你分析需求 提供計畫
Whatsapp/Call：53896070
✌🏻

TG：

⭐️ 4G無限上網優惠 ⭐️

1.$78 5GB速度 21Mbps
2.$88 真無限數據任用速度 2Mbps

⭐️4.5G無限上網優惠 ⭐️（最熱優惠）
額外贈送1GB中國及澳門漫遊數據

1 . $108 6GB速度 580Mbps
2 . $128 8GB速度 580Mbps
3 . $158 12GB 速度 580Mbps(免一個月月費)

⭐️4.5G真無限上網優惠 ⭐️（限時優惠）
額外贈送2GB中國及澳門漫遊數據
限時豁免一個月月費

1 . $188 20GB 真無限 速度580Mbps
2 . $238 50GB真無限 速度580Mbps

⭐️飛常大灣區中港澳數據優惠⭐️

免費升級至無限上網 公平用量後轉至128Kbps 另外行政費 隧道費全免

大灣區攜號碼過台$198以上享免1個月月費
🇨🇳 🇭🇰 🇲🇴

1 . $108 1GB
2 . $148 3GB
3 . $198 10GB
4 . $288 20GB
5 . $358 30GB

⭐️4G/4.5G 校園本地計劃⭐️
額外贈送200分鐘香港致電中國IDD及一咭兩號服務

另外校園4.5G優惠每個月額外贈送500MB中國及澳門漫遊數據

1 . $78 4G 21Mbps 5GB無限上網 過後128Kbps
2 . $108 4G 21Mbps 10GB無限上網 過後128Kbps
3 . $108 4.5G 580Mbps 5GB無限上網 過後384Kbps
4 . $128 4.5G 580Mbps 10GB無限上網 過後384Kbps

💕特設”到會簽約” 港 九 新界位置 就你方便 全程跟進 貼心服務 請提前預約

最新月費優惠聯絡
⬇️點擊以下Link 可隨時隨地聯絡我
⭐️星級銷售⭐️ Ben24小時為你提供專業服務。
Whatsapp/Call：53896070
✌🏻

TG：

好嘅優惠肯定要轉發俾朋友仔La

❤️💙❤️💙❤️💙❤️💙❤️💙❤️💙❤️💙❤️

💕最貼心💕最專業😊包你用得放心又開心😊

🙇‍♂️以上只做新登記或轉台

資訊其他月費計劃詳情請聯繫

非sales 一齊夾1010 無限上網plan
每月150，30個月合約
全速4.5G 真無限上網，無FUP
PM or tg:

3hk轉台優惠.
4g 5gb後降速
4g 21m真無限
4.5g全速真無限
WhatsApp:
Telegram:

🐲CMHK·中國移動🐲
•專人上門簽單🕴🏻
•節省私人時間♨
•迎新禮品🎁
•親友獎賞計劃👨‍👩‍👧‍👦

📺娛樂無窮🎞
$1⃣6⃣8⃣/月 4G 21MB 5GB(其後128KB任用)+有線電視動感組合

👶🏻特價三寶👶🏻
$7⃣8⃣/月 4G 21MB 5GB(其後128KB任用)
$1⃣0⃣8⃣/月 4.5G 5Gb(其後384KB任用)
$1⃣2⃣8⃣/月 4.5G 10GB(其後384KB任用)
•+送IDD 200mins
•+送大陸號碼
•+送500MB中國及澳門數據(不適用於$78PLAN)
•+送$2⃣4⃣0⃣電子繳費卷💵(不適用於$78PLAN)
*需有中小學大專學生證/手冊
(無需本人,家屬/朋友即可)*

🔆獨家🔆4.5G 800MB任用:
$1⃣0⃣8⃣/月 6GB(其後128KB任用)
$1⃣2⃣8⃣/月 8GB(其後128KB任用)
$1⃣5⃣8⃣/月 12GB(其後128KB任用)
•免$18行政費
•+送每月1⃣GB 中國及澳門地區數據
•+送$2⃣4⃣0⃣電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈(只適用於$158plan)

🎮數據無雙🎮4.5G 800MB真•任用
$1⃣8⃣8⃣/月 不限速
•可作WIFI蛋用📶
•免$18行政費
•+送每月2⃣GB 中國及澳門地區數據
•+送$2⃣4⃣0⃣電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈

🏠新界村屋必備🏡
$2⃣3⃣8⃣/月 不限速
•可作WIFI蛋用📶
•免$18行政費
•+送每月2⃣GB 中國及澳門地區數據
•+送$2⃣4⃣0⃣電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈

🛥中港澳數據月費🚅
$1⃣9⃣8⃣:10GB
$2⃣8⃣8⃣:20GB
$3⃣5⃣8⃣:30GB
•免$18行政費
•+送$2⃣4⃣0⃣電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈

另有有線寬頻
低至
$63=200Mb 送家居電話☎
$98=1000Mb 送有線電視📺

傳送點:

TG:

SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強
📱新號碼、攜號轉台、👨🏻‍🎓大專生👩🏻‍🎓、出機、續約及家居寬頻，查詢可以直接聯絡我😉
新鴻基及指定企業員工家庭優惠送高達$3000手機禮券或Samsung A8s(價正$3298）一部！歡迎查詢，以下聯絡方法：Tel - 60136162
WhatsApp-
Telegram-

🐲CMHK·中國移動🐲
•專人上門簽單🕴🏻
•節省私人時間♨
•迎新禮品🎁
•親友獎賞計劃👨‍👩‍👧‍👦

📺娛樂無窮🎞
$168/月 4G 21MB 5GB(其後128KB任用)+有線電視動感組合

👶🏻特價三寶👶🏻
$78/月 4G 21MB 5GB(其後128KB任用)
$108/月 4.5G 5Gb(其後384KB任用)
$128/月 4.5G 10GB(其後384KB任用)
•+送IDD 200mins
•+送大陸號碼
•+送500MB中國及澳門數據(不適用於$78PLAN)
•+送$240電子繳費卷💵(不適用於$78PLAN)
*需有中小學大專學生證/手冊
(無需本人,家屬/朋友即可)*

🔆陽光之選🔆4.5G 800MB任用:
$158/月 12GB(其後128KB任用)
•免$18行政費
•+送每月1GB 中國及澳門地區數據
•+送$240電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈(只適用於$158plan)

🎮數據無雙🎮4.5G 800MB真•任用
$188/月 不限速
•可作WIFI蛋用📶
•免$18行政費
•+送每月2GB 中國及澳門地區數據
•+送$240電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈

🏠新界村屋必備🏡
$238/月 不限速
•可作WIFI蛋用📶
•免$18行政費
•+送每月2GB 中國及澳門地區數據
•+送$240電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈

🛥中港澳數據月費🚅
$198:10GB
$288:20GB
$358:30GB
•免$18行政費
•+送$240電子繳費卷💵
•+送1個月月費回贈

另有有線寬頻
低至
$63=200Mb 送家居電話☎
$98=1000Mb 送有線電視📺

傳送點:

TG: